[求救]打機有陣時會卡game/卡畫面

cpu: i5-9400F
底板: asus h310m-e r2.0
ram: kingston hyperX 8gb X 2
M.2: kingston A1000 240gb
SSD: kingston A400 480gb
HDD: seagate 5400rpm 480gb
顯示卡: asus dual gtx 1660 ti
火牛: cooler master gx550
水冷: cooler master masterliquid LITE 120

之前以為係HDD問題,所以拆左落黎,但最後發現都無幫助,所有驅動程式都係最新

係唔係平時百幾FPS, 會突然有幾秒跌到得返個位FPS (LAG一野)?
如果係多數同你windows / hd 有關

HDD 5400轉係咁上下

唔會 就算係LAG個下我都係見到畫面係爆fps.(csgo)

但我拆左落黎都係咁

啲game裝喺ssd?

ys

60hz moon?

依家144hz,之前60hz同樣有呢個問題

但我呢部電腦打CS應該輕鬆run到

fps 高過144?
會唔會係screen tearing？

我set左fps max 300,長期都係280-299fps

完全無screen tearing個種撕裂畫面,淨係卡game幾秒就會一切回覆正常

樓主係唔係HKBN

唔係,關上網事?

裝落hdd/a1000 ssd試下

試緊將a400成個steam搬去a1000到

換860evo